（集思廣益）咁嘅價錢值唔值呢？

如圖